國難五金巴，放假不忘教路

短木棒去焗野既鋪頭大把啦 叫做槓面棒。。。
再慳皮d 1把掃帚棍鋸開幾段都得
不過就算比你拎住都唔會用架啦
私了既咪又係小朋友齊打交你1拳我1拳 嘥氣
鬼得閒見到私了既時候去個袋入面慢慢揾碌棍打人

係比狗捉到有得還下拖

近身短棍真係好砌